發夢去露營，經過樹林俾狗追

嚇到我攞支食油出嚟倒晒落地，跣到班野狗追唔到我，但我就冇油煎腸煎扒食。

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

唔好跣親自己同埋同行隊友

啲荒山野嶺係好多狗
不過你識用食油係叻既👍